(馬來西亞) 穆斯林學生舉辦「防同性戀」比賽, 引公憤

辦“防同性戀”比賽 穆斯林學生協會引公憤
2018年4月04日
（圖／路透社）（圖／路透社）
（吉隆坡4日訊）搞創意？有大學因主辦讓同性戀學生“轉換”，協助他們返回正軌的比賽，結果卻引發憤怒，被指不尊重男女同性戀、雙性戀和跨性別者（LGBT）的權益。

“法新社”報導指出，社會活躍分子警告說，此類比賽可能會驅使以穆斯林佔多數的大馬社會的自殺傾向。

這項比賽日前由穆斯林學生協會在理大（USM）舉辦，比賽徵求參與者創作“防止同性戀”的視頻和海報，主辦方指這是協助學生“回歸自然”運動的一部分。

“法新社”引述一名穆斯林學生協會會員阿米拉（22歲）說，比賽旨在協助男女同性戀、雙性戀和跨性別者返回正軌，並形容這是一種“軟性方法”。

“我們將努力改變它們，男女同性戀、雙性戀和跨性別者就像吸煙，它對健康有害。

“我們希望與男女同性戀、雙性戀和跨性別者接觸，並通過伊斯蘭教義影響他們。”

去年，衛生部公開在網站上舉辦影片競賽，徵求如何“預防”同性戀和跨性別的影片，也引發LGBT團體不滿，批評政府帶頭歧視LGBT族群。

穆斯林 vs LGBT

世界大戰

垃圾國家

Muslim 根本就係人類文明最大嘅敵人

有啲係後天既
但係90%基佬都係天生囉

再挑埋女膠
左膠大戰

垃圾宗教

根本反人類

on999

對抗女權同基佬,正

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel？

反基佬 -> 唔敢出櫃 -> 結婚生仔 -> 遺傳基佬基因 -> 更多基佬

邊有證據話基佬同基因有關係

gay佬vs炸彈人

食屎啦死基佬

有部分同性戀係同基因有關
有種多產基因有另一個特性就係家族成員都比較多同性戀
家族成員係同性戀係古代就可以為其他家族成員照顧子女
提高成個家族後代存活率
比全家族係異性戀有更多後代

今次撐牧師林

所以呢度唔少連登仔都係文明最大嘅敵人

反LGBT,成日話要消滅基佬TB
認同全部女人係雞,著少啲=引人強姦

其實呢班人同Muslim冇咩分別

liberals又頭痕啦今次